Minecraft10 周年 網頁版免費點開即玩

依家啲科技真係越嚟越勁
Game都唔洗裝
網頁版依然支援最多 9 位玩家同時連線

好勁啊

MINECRAFT 圍爐取暖討論區 #1